氣管敏感第三期

小弟每年都會有氣管敏感 每次半年起跳 無論中西醫 幾貴嘅藥都食過
戒口 凍飲 雪糕 煎炸野可免則免都係咁
唯一可以解決方法就係去旅行
就好似上年咳左大半年 直到今年一月去咗日本 第二日即停
以㗎環境咁 我係咪只可以等死？

係你2020完之前去到日本就唔撚洗死

唔一定日本 之前去泰國或者台灣都避過一劫

天灸

你要出到境先得

準備去試 想問下係咪間間都一樣？

所以暫時等死

氣管敏感有咩表現

我唔知D人手勢喎

我細個試完就冇晒問題
以前睇醫生每個月都洗成千蚊有多

但你要有心理準備
係好撚辛苦

空氣刺激到喉嚨不斷咳 咳到氣喘 講唔到野
心口痛 照過肺話好清無事

下？點解會辛苦嘅？願閒其詳...
剛剛睇中醫2500 西醫3500

無喎 介紹下 希望有再世華佗打救

要係三伏天做
即係全年最熱既時間(???)做 (但2020好似過左
然後佢D藥膏....
好熱好痛好痕 好似比火燒咁樣
但要死頂...唔可以R
之後成身都係黑色疤痕印 仲要過幾年先消晒

我以前做過
但係你啲印似乎係你皮膚敏感？
我無事喎

我識人做親都係好辛苦 都係有印
咁可能體質同埋師父問題掛

咁你做完有冇效？

無

後來去韓國旅行
買紅蔘粉食
之後竟然好左

可能你中伏？
定係有用先辛苦
個陣我真係似比打火機燒咁

嗰時中醫話你呢啲係皮膚敏感唔係有用
叫我如果咁樣一定要摵走去....

咁我真係唔知
反正病好就冇事了

啱 我最近睇中醫咁貴就係買左蔘粉 每日沖一杯嚟飲
的確有好少少 但係你仲有無反發？食完到以㗎大概幾耐到？

食左四年
其實頭兩年已經無乜事咁滯
之後醫師話我食到個人好燥 叫我咪撚再食
同埋真係貴
咁就停左

停左之後一年翻發兩次左右
都小事唔駛睇醫生
每次食半個月抗敏感西藥係頂到
同埋翻發係因為自己問題
吸塵唔戴口罩

好啊 我會去試下 不過已經糧尾 應該要下個月先去到

樓豬搭巴士/係焗既地方會唔會成日咳？